全球 4G 速度排名, 香港又輸比星加坡

成撚日輸比星加坡

香港唔入流喎

呢啲非必需品有咩意義？

無咗會死

就算1Gps有如何？？

只要唔係龜速，ContentFreedom比速度更重要囉屌！！！！

如果港畜排第一又會瘋狂打飛機

依家過唔到星加坡就話，網速快有咩用

真係攻守兼備

香港作為一個國際化大城市 網速連巴西秘魯依d三流國家都比唔上 幾羞家下

台灣/日本/南韓都高過香港

高過美帝，港畜都仲有得j下

sorry, 想問香港係邊行 搵唔到

尾十行

咁低
樓主個標題搞到我以為同新加坡差唔多

屌你台灣好過香港

輸埋比南泡

台灣新加坡日本真係快過HK好多
唔知係咪HK的service provide食得太盡 唔肯投資infrastructure

另外唔知HK per dollar efficiency 點樣， 如果呢個都比人大拋無野好講

香港人口密集
慢都好正常

Efficiency 應該幾高